美股認真討論區 DCCCLIX

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

走牙

DJI 好似散緊水了

NQ 期 11700 大阻力，睇路，好快大插

大家數錢READY

Beyond Meat 撈唔撈好

ALL IN 啦仲問

NQ四方八面好多買盤 壓唔住了

DJI 點會散水

依家分明推舊經濟上去，散走科技股

淡友既世界 個個出哂黎打飛機

輸到傻左？

應聲插左20點，燈

己block呢條傻hi

今晚tsla又會插水

推post指數創新高,唔錯

今日升熔

你係唔係出名燈?

特價場

why?

咁你問咩春又唔信
ON9

U真係三倍槓桿黎
又碌返左上107

徒兄睇市好準 我偶像黎

DJI唔知玩唔玩到三日呢

真心，好驚

你就係

佢有邊日係唔插水

今日到咩版塊？

尻估納指 11630 左右反彈

休息果日

插！

不過問NQ捱到幾耐

唔知, 但一定唔會係我上持有啲股ge板塊

重倉 Nio la
日日升
Tsla我以前賺過，依家潛力細過以前了

驚到仆街

喺面面post竟然撞到小西派大師兄雀巴

10:29.jpg

咩戲？

暴巴

賭場鬼門大開

屌喇星 nio put 極都係送錢比莊

Wall Street

紅晒

趺停未

走呀

不如溶斷停市算

快d 平倉

熔撚晒佢算啦

升返啦 無事啦

無限期停買任何AMD產品
直到佢升到100為止

真係一多人話買sqqq就跌

石巴今日咩佈署
Panic sell 咗D QQQ 未

amd $77先好入

都輸哂D錢有撚錢買咩

走鬼

Stock price don't know go up

想put pton

Nio一野收晒啲追put友皮

NIO！

冇人推POST既
d人死哂?

AAPL咩事

SE又洗落去

跌死晒了已經

不如跌多晚俾我入貨 唔上唔落

琴晚唔入 今日入黎做咩

又係nio

屌你老母電動椅, 你睇下人地NIO

大麻d錢入返nio?

10 SMA call me

一開市再跌多幾野

Baba

NIO又登基

Zm穿撚左400

屌，唔識郁嘅輪椅要嚟做乜

今晚$48。

zm 400蚊都穿埋

一開市賣哂所有SQQQ

唔郁既電動椅仲衰過輪椅

我麵威武我地都依照住麵神燈照住既道路下前進

acb極速散水

Cls
張call就黎變0

森林

pins

我真係啤一聲dllm

鬼門關大開,接科技股返冥界

又係一開市撚狗

希望話追call Tsla 既手足係講笑

all in put?

put到佢$100 fat fat

見啲熊軍今日上哂黎
不問價放

勁多大單走佬

｛科 SL 人 UT 技）

開心左兩日又豬死

NET一放就升

俾曬機會你買貨

個市弱到 完全無力升

新舊經濟一齊落地獄啦
特別嗚謝：輝瑞

AYX

大特價

納DEE已圓寂
阿彌陀佛

打殘啲
雛妓股先啦

JOKE Biden

今日都係唔操作 留現金係手穩陣

不如熔斷算啦屌

GEL 定

baba跌到咁

盤前$42入NIO，$45即走。。

笑死整隻藥岀來會變股災

good job

一枝疫苗引發的股災

NETFLEX趺得一日 今日已經升番
金價突然又開始升番

TSM

又話大戶入晒市, 走撚晒了

Call左 Tsla 準備開車

呢隻藥有料到
尋日收疫情股皮
今日收舊經濟股皮

zoom已穿400,下一站300

夜啲應該會冷靜番

tsla跌乜春

TSLA變咗三角形向下爆邊

收割傻散

但係已經升緊

pins se cls

58小注咗都要

tsla完全跌唔落,好硬

有冇抄底大軍，至少彈一棍

ZM 300蚊先入一注

賺左先 呢排好難玩

cls全線跌

呢排除左貨底真心唔敢過夜。

電動靈車85度斜線衝向地獄
乘客：屌你老母Elon Musk

sqqq不適宜高J 過多幾日一個盤前反彈會死人

抄緊

100%認同,以為會跌3成,點知只係跌3%,跌好少

驚西
兩下上番420.69

就黎跌返落財報前個價

哇... 我隻AMD call阿

要變廢G了, 唔知下年1月15前番唔番到家鄉

屌女巴，等埋可嗎？

成個市陰住陰住咁跌

AMD
AYX
TSM

tsla做乜鳩

Zm call跌左9成
依家平定睇埋聽日後日先

ZM 直落冇底

我張call化得灰了

好似得我一個有得GEL

仲有隻NVDA
都落緊地獄

AMD我嚴重屌你老母!!!!

60.2@10 慢慢SH

都9成 由佢喇

尋日波巴有SH ZM PUT就多咗層樓

2020年11月9日-10日疫苗股災

Arkk入得未

臭雞ETF全線玩完

減左倉

好地地整乜撚疫苗

ARKK 想點撚樣呀

未跌到就彈

大逃殺

入左SE即跌

一棍回到解放前

無水花

NVDA股災

比返啲錢我

AAL

10.3 VERI 淨係走到一半

D 正股大部分都就到SUPPORTING POINT

NQ差唔多係一掂即彈wo

股災藥

前幾日仲講緊SE SQ慢慢坐下就得
大家記得頂住

史稱 金融空氣針

再講就穿

SE 穿了 50 SMA

估唔到有針打
輸錢輸得仲勁

金融毒針

爛果似乎都頂唔住了

CLS ZM直落冇水花

企唔番起身

VIX回返了

打空炮

穿吧

aapl 抗壓

唉 滅世啦 無哂心情

make vix great again

啲科技股跌到咁
反而aapl仲係綠燈

arkw都係

啲人㩒錢去旅行

都未 之前set up係88x

好彩尋日見nq 3頂清咗倉
如果唔係又要倒輸

轉頭玩燈掣

尋日朝仲以為tsla 有機破頂

科技股連續2日股joy

大家抓實

召集AMD苦主
立即無限期停止購買AMD產品

Arkk 做咩撚

BYND竟然仲守得住110

連啲廢老股都跌埋一份

地心探險記

ZM 380頂住?

tsla好波
夠抗跌

有同事已經入左SQQQ 果D
準備反彈了

其實入少少玩下都可以ge

今晚有發佈會
過咗先跌

隻FVRR

TTD散水

一邊跌 vix一邊落

批指數走貨

睇好今個會升

adobe tsla準備入得

AAPL 次次發報會一完都直插
唔知係咪炒作緊陣間個發報會

手上有張AAPL 210115 call諗緊平唔平左佢

溝啲先 頂埋聽日

AMZN俾歐豬同印度搞同我跌咁少?

回緊啦

已經跌停咗，開始妹

four特價

又冇300美 真係屌你老未

我唔要疫苗啦屌

你同事係成日高J個個?

用緊Ryzen 5 覆你

張call都變廢g

v未

要學識嚴守紀律
多手入zm豬到攤喺度

有個fd死都唔止蝕，蝕左成年profit

堆電商股 齊齊血洗

熊市

baba想點

琴日個啲無晒

啲profit無晒

次次發佈會都係收割會

SQQQ準備殺人

260 ROKU 坐多幾個月會唔會升番

8成高J

廢老ba 拉住DJI唔趺

琴日多手入咗少少u同埋snow
不過都重有八成cash

有d難度…

屌 跌撚夠未

早知唔入張call

adobe正呀

無事啦彈啦

高追左NIO,幾時去返$45

佢不入地獄

beyond meat 玩完了

豬左400美

其實似跌夠 我睇多陣就準備入TQQQ
利申: 9 up

你都玩完了

講緊納指唔係 NQ，不過已經彈左 0.40%

D 正股大部分都就到SUPPORTING POINT 掃貨啦

今晚就破頂啦，屌個閪返黎就$46了。

今日個市好弱，完全彈唔起

聽日雙11升返

ZM係咪到底

唔睇仲以為跌熔
Dow 仲綠緊燈 邊忽跌？

廢老股全滅
-1.44%了

酒仙

有排啦

個市弱到，完全跌唔停

納DEE比人洗倉唔通佢升咩

30%cash睇黎有排溝

TQQQ入唔入好

上唔番就可以返定工交學費

99蚊拎左u仔玩下
呢d位抵玩

未出就炒到咁 到炒完咪成個股市boom

呢到班人幾千幾萬金都係咁
唔使咁強調

Dow造市造到咁明顯,淨係保住23隻股去假升

未到價 睇埋今晚先

beyond meat點解會咁
因為同老麥傾唔掂數？

南哥出來勝利巡遊

垃圾袁狗比返d錢我

+1

尾市睇埋volume先睇下掃邊隻

一開市就追TSLA 400 PUT
easy money

10股445，9月頭到宜家

梗係唔好入啦

都話肺炎概念股一有疫苗就仆街

Trump：WE WILL WIN!

-200美，放曬，好彩早放，唔係多多都豬唔夠

其實今日跌d咩

一陣到aapl

股災

win 你老母救市啦屌

科技股啲水去哂舊經濟

連登俾人洗倉

倉-25% 返幾個月工先儲得返

聽日1111
BABA 洗倉

張call得返$80

買邊隻好

今晚無賭場

你玩咩玩到咁大...

唔好得你幾多

賭場都無晒人

屌，次次發佈會都沽一堆

但今個發佈會又吹到好勁咁

真係唔知點操作

等多兩日差唔多 今日先第一支大陰

連郡屍橫遍野

唔怪知股JOY啦

隻老豆284入 幾日升到300無放 點鳩知兩棍落266

zm真滅世

我基本上全倉ETF 都豬1000，呢2日

我AMD call 得番 0.幾

洗到我忍唔住溝貨 希望冇伏

毒巴sh定止蝕

點解依到冇ROKU苦主 係咪得我咁on99 高J

PTON FVRR SNAP BABA TSLA 正股 得好少call

nasdaq drawdown 5%都唔未到

波音個復飛其實炒過好多次 on9

股災了

全倉紅晒 溝下貨

有冇人覺得可以番到去10900?

契媽. G I F

驚咪入1/3先囉

但你70% ARK

琴日果支?

屌你

屌

毒巴你買左邊幾隻ETF?
我記得我上次入黎果陣好似係你直接買左Apple果陣

得啖笑

武肺，升
疫苗，跌

你想點呀dllm

睇下邊隻多人SH

走啦,唔想見到佢個西名

笑到撚

睇youtube好多youtuber跟住joke Biden炒
冇錯係炒 炒哂車

SAP 仲綠緊

ETF就更係SH, ETF都止蝕既話，2個IFC都唔夠呢到啲巴打排隊

邊個接哂

NIO咁大棍

創意台台主

Call黎

撚狗市又係考驗大家既時候

八婆

好撚好笑

跟住有啲ARG

屌uber轉燈
有冇咁勁

有冇片？

屌我笑到停唔到

要炒
一早入tan, xle，

JPM upgrade RTX

sq又做乜鳩呀

係，好記得果日買錯，跟住棍升

Ark arg docu frog

same

炒波哥
不如屌處女

跌到咁sqqq仲係係20-21位搓波

見你地話高唔敢買, 落黎比你地入

SE比人沽唔停

臭雞隻fsly 先精彩

GTEC WISA MEDS

俾晒機會大加入貨，唔好又要屌

又無晒profit 輕鬆

amzn 2800 pypl 170即屌
等到black friday

有冇人入左貨？

利申：入左 SQ

本身已經有喇嘛DLLM

洗倉 熊市

馬雲想入 但比上面mon照肺

RTX世界第一

排SQQQ

每個月都比人洗一次倉
慢慢洗 我繼續SH算

快D入, SQQQ唔等人

佢回得算少aim緊175 170入 但好多買盤頂住

高又唔買 低又唔買

跌緊仲入
都唔彈起冇肉食

SH

佢地唔入點有燃料

之前個十日跌比晒tips
今晚納期實穿今朝低位落去

softbank
未來十年日本仔就靠呢堆打到世界第一

amd 現價可吸引
睇定啲先

來來回回，由9月開始冇玩過

講普通話個堆 好多大陸人話拜登100%做總統
炒大麻 醫保 太陽能

asml tsm唔係美國，無事

Sqqq一入就

Dji升幾百點 不過成個倉紅代表咩

洗到SH都懷疑人生

Sq抵喎 到150一定全倉買

SE 跌到震走左我

到時panic sell就億升

call 都係出刀仔
輸極有譜啦

Dow我就等睇佢轉一轉燈 咁樣一棍上咗嚟
疫苗再勁都要2021
肺炎仲爆緊
真係唔信佢企上3萬

老夫炒biden2020 tan個陣先5x

ZM有冇機升返

半個月到就血洗你一次大既

岩岩入左D

買貨 熄機 訓教

屌你老母隻隻跌
道指都升

袁總救世play

咁我打多2晚飛機先

有疫苗就冇人用zoom 冇人用Fvrr搵工咩？

之前暴巴介紹隻股變咗戰神

佢地做哂你啲燃料 你走咗佢地坐貨

啱啱去返9月個買入價
係咪比位我加

納dee又無限輪迴幻二

淨係契都豬死人，sh算9數

疫苗洗倉 電商洗到有疫苗唔用網購咁

納dee 雞犬齊飛 棍升，下次幾靚股都走

實有，12月

sh完，升2日，唔放
又跌返晒，又sh
dllm 咁sh做乜撚野

咁啱嘅ching，我都係大概返返9月咁

XPEV仲勁過NIO

又回到最初的起點

玩咁耐又係得個吉

道指股得波音睇得下 其他都好快轉燈
個市氣氛好差

靠Dji

真

乜咁岩 我都係WO

波指回歸

有無人同我一樣揀大型股每日開loc執一股
利申細倉

資產平衡的重要性

靠波音

TQQQ

一隻spg救全家

tsla靈車開往地獄

睇下今次納dee跌到去邊先反彈

Same here

變左做貪心的小狗

fvrr係咪要執粒

過多陣試下put 小小波音
好似到年尾前都未必起到飛咁

支持菲比斯算

科網股今日跌少於4%已經算好

巴打 我留意左你好耐 你真係好幽默

毒巴。。you are not alone

好壯觀

仲有連郡仇股RTX

幻1

差啲狗衝 送錢畀莊

仲次次#1貼隻臭雞出嚟做乜

你入左tqqq？

8婆ETF而加都3% +

尋日低位放晒sqqq

介乎西女人同八婆中間

今日又撈左小小股 訓教算

瞓咗係豬欄好耐

唔好再跌啦,無命啦

減左倉都輸好多

琴日＄440入左10股zm
輸了

做人要有創意

唉，真係，個P&L又去返0
諗住吸取經驗止賺，跟住就龍到仆街

連郡全體跑輸菲比斯，滅群吧

420撈咗

Set咗430止賺

Crwd

一貼佢就跌足2個月

又返返去9月+1

AAPL轉燈

記得post 1 聖母圖都係出字巴打之手

nq其實都冇跌好多 但個股都係琴日咁洗倉

應該呢幾日差不多了 等埋廢老股炒尾水

有真解藥 彈唔彈都成問題

之後熊3？

直接八婆屌你老母處理就得

今日賭場BA

SNAP同PINS

豬撚左成個月糧 屌你老未 以後唔好再叫牛熊市啦

叫豬龍市，一係龍到仆街，一係豬到

半導體同payment 比人當雞咁屌

幾耐冇係度聽過呢隻野

舊經濟 炒多一排既會 之後發覺到回復到都係有排既事 但估值會好返d

之前 @$166 入左
一隻救全倉
而家仲點落番去150呀，160 都執

希望跌多一日

今晚爛果發佈會完，跌幾多？

Nio換手率點解成日都咁高

滅世

嘩，Fvrr冇貨都覺得痛

有真解藥，美國佬要打工還債既日子終於到 唔可以拎d補助金去炒股

Sq 有冇咁撚好跌阿

Aapl 玩燈掣

乜股都痛啦

升就妹下妹下咁升
跌就一棍一棍咁跌

PINS 貨60, 溝唔溝好

錢冇少到,只係而家轉緊去買舊經濟

兩百無走到

NVDA 輕鬆由600去542再去515

saas睇都唔洗睇 滅世

只有退潮的時候，菲比斯才知道誰許郡在裸泳

無上過600 啊！

有冇人想入監獄股

一棍跌到10月頭佪價

輸到仆街
屌你老母 輝瑞

盤前sor

指數仲咁高
但D股已經去到9,10 月D價

60@30股 唔溝住

紅撚晒

intc 跌

係咩原因，個市有d 奇怪，唔跟指數升跌

aapl仲係115唔係105
tesla仲係404唔係324

歐洲收市啦,無力托啦
熊軍出來食肥牛啦

今熔

60.2@ 10 唔溝住

TSLA 真係可以掛400 溝一溝

HSBC今日跑嬴大細摩

納期仲未穿day low 隨便put執快錢

淡友賺到笑

連登恩物

Frog fvrr fsly

全線覆滅

舊經都無力啦

大家止蝕未？

Panic sell

64.2 直接放哂等落返50頭先

59.2 @ 147股唔溝住

第二次啦

frog fsly死左好耐，u fvrr pton

疫苗出黎係滅世

好撚灰心好想走

睇下其他中小型牛股

480收返

CCL 一日升30% ,第2日落8%

nio希望頭先個巴打仲未入啦

net

岩阿屌，龍AAPL
Intc 跌啦

臭雞跌到渣都無

跟GOOG巴做野, 等Drawdown夠數先入
之前入既TQQQ Leap Call 已開Short Call 鎖倉

反而pypl輸少d

又無成皮

愈跌得多
入soxl, tqqq又平D
個人又開心

輝瑞搵d大戶去沽沽佢啦

今日衰咩 舊經 新經都死

世界末日，大家玩極光賭場好過啦

見呢度咁靜就知仲有排跌

zoom跌番落100蚊係咪會史上最快被納指除名?

個戶口每日-10%

Pton

strong hold tqqq, 尋晚插咁急想走已太遲，唯有hold 住，希望損耗唔太大

sh 好難過
仲有baba
兩次都無食

舊經 Dow仲上緊200點

21小注sqqq

別人恐懼
我9up

食左幾個月 美股 長揸股票 冇賺冇蝕 好失敗

三叔愛股

我TQQQ 全清了
不過有SOXX
x1, x3 leverage 互換

玩

冇蝕仲想點

Dji都滅世先

呢兩個月玩美股轉身慢少少都會冇賺/蝕錢

已食

你老母臭閪 好在我理智同我講要put

唔好追call
唔好追call
唔好追call

FVRR 風險仲高過大麻股，屌 一棍13%

我想貼倉

300 all in

個brake壞左

無計，洗倉加國策你抵輸

嘩 廿張PUT
我都係得幾張咋

入咗200股支持

仲未停

冇底

今鎔

全put股神出黎救救連郡未

依家入Tqqq入得過?

今日借了這本書睇

血洗納Dee

又追擊愛登力啲股

SOXX 好重INTC喎, SMH會唔會好D ?

Lam lam脷wor Ching
恭喜曬

去得幾快， 可能PM 就到

⼃

我都回少少血

利害利害

入SQQQ啦

補埋下面個GAP?

輸得多過琴日升個啲

有進步
平左倉先勝利巡遊

未到ER+跌定左INTC冇咩影響

沖涼，免得心鴻做錯事

同soxl 一pair

TSLA 就穿400

垃指

仲有2隻紅緊

屌唔講以為有第二隻肺炎

無差別大屠殺

舊經都死咗好多

nvda 440收貨

9月等唔到穿300

我大煙條，拳打amd腳踢nvdia

比番啲錢我

聽日d 700都仆街了

個勢差到 下半場先再上水

契媽隻work

U有啲吸引

IC, 即係平時就渣SOXX 做Covered Call
一有急插果時就換SOXL?

MELI er升果啲變pump and dump

追put唔洗驚 個市短期冇人拉得返上黎 散戶拋得仲勁過大戶 今晚望11月4開盤價以下
我張Qqq put擺過夜

連登仔 開心完一個星期
又要出賓

重演10月

笑死肺炎就升到癲
岀疫苗就股災

又-4%
升果D又嘔返晒出黎

中左ER降咁
逢ER即插

仲溝？又老又唔識玩股

溝屌女玩腳交算

大選後拉升拉到所有人衝晒入場再大洗倉

baba, jd, Tencent
Lower than HK closing price 4-8%

Pins個底係邊

cls fvrr.......

Fvrr -15%

聽日TRADING DESK LIST會唔會又係佢掃左一堆

大師又中

契老母都唔買 咁買咩

FVRR PINS

諗住睇埋今晚 喊出黎

Spg

似係，佢好鐘意呢隻

後日ER

今晚訓覺要喊濕枕頭了

Nio

收皮了

割禾青買樓算 大家加油

連郡哭喪未

穿鳩哂 del app

等左成個月升2日
跟著一野插返哂

55蚊見到唔對路蝕住走 睇落想落返50頭探返爆升前既底

頂唔住喇

TSLA 唔得了

$45既NIO手足頂多陣，好快黎接返你地。

panic sell

NIO跌40就下望35

全 call 股神 molamola

果然，我一入股sh，就係頂
2007年第一次買股係咁
2020年都係咁

聽日支國雙十一, 驚閪
呢隻都滅即係支爆近了, 咁我又唔介意

轉燈今次仆街

痴線連續兩晚無左 10K HKD

拆棚拆到呢

SH 到聖誕節升返比返d錢我過聖誕啦

mola mola

估唔到之前買落堆末日put有得逃生

用唔用option 另講, 好睇IV 同開Short side 時位置

但平時揸soxx/qqq
有drawdown 換soxl, tqqq
就算行2015-2016, 2018, 2019個種一年上落市都唔怕

相信in long term 美帝只升不停

nio 3字見

返工對沖算

G持

真心希望飛巴頂得順

有啲咩del apps 半年再講

好消息出
3 大指數齊跌
證明大戶食散戶

ifc籌攞到幾多號有冇特快線

想死了
輸左今個月+上個月少少profit

AMZN就快落返去2字頭

6月9月有無中

有疫苗反而整個小股災出黎

豬DIE了

電動輪椅之前440, 今晚就穿400

sell the fact

止蝕派贏足2個月

多撚謝phizer 真係

Zm 兩日時間由500跌到360

唔頂了保本

走去買樓收息算

世途險惡

NIO

契媽92

佢轉身快過c朗？

三大指數都紅哂，又搞乜9呀

全紅

民主黨驚輸
就叫哂華爾街二世祖掉貨

蝕左大半profit……痴撚線

飛巴恐懼了
係時候入貨

arkk 92已到,冇底

輝瑞我屌你老母未整好咪撚嘈啦

Work唔掂喎，穿埋前底，契媽唔好再買好唔好，我唔想再推你落海

佢之前有講自己無腰骨
轉咗身隨時無同你地講

等緊nio 一齊正式落埋地獄

穿埋

TSLA

6月未頂

加油

arkk...

跌市換返侵侵
我OK

NVDA 500 ready

上得山多終遇虎
不過佢本大唔會有咩事
好似有錢人無左幾蚊咁姐
c朗清倉完入貨炒
但好似有分長揸同短炒倉

Er如果差 3倍貢桿

好過死唔認輸之後上黎賴皮捉人出黎屌

tsla無底........

11200條gap補埋

比多兩錢肉緊plz

隻隻都跌到

屌 跌 夠 未啊

高j低賣既止蝕

又話tan係 拜登股
咁又點解跌？
有疫苗就唔用太陽能嫁咩？

有疫苗但係美國要亡國了

買契媽都無咁傷

今日咩事

還我血汁錢

我都想知

美國比人滅咗

飛落去補埋個缺口

VXN太有反應 同埋下面就係gap up位置
IXIC 穿11400 望11226

u $98 75k買盤...

再見啦 各位，半年後見

老母餵奶時，call 返我

2180 0000 call我毒巴

預備今晚平倉

轉玩侵概念股

疫乜撚苖，未出就害撚死人，慘過中肺炎，屌你老母

今日搞咩

SQ有望一日跌廿蚊

咁跌法唔關疫苗事啦
係唔係驚china joe真係被人flip呀

爆升冇好野

開巿不問價call tsla位巴打還好？

DOW 18000升上嚟
NASDAQ 6600 升上嚟
回一半唔過分啊

而家反手做淡有無得諗

我都要消失一段時間

AMZN今日會唔會跌夠5%

我TSLA 410 NIO 41已經反手左

NVDA認輸.......

就快到啦
黑暗過後會是晨曦

澳巴大勝日

中晒止蝕
又要再嚟過

究竟做乜撚野....

on9...兩日輸左4個月人工 正股喎

我都決定消失下
閉關修煉一下先再翻嚟

牙侵反cup 美股再大跌比連登仔掃貨

納指冇反應，個股就股災咁

原來納dee爆買日係送大家一程

獨贏連郡

咁癲，孖左？

China joe未假贏果陣
納dee股邊有事

龍軍軍心大亂
唯有等我出黎定軍心

大家冷靜少少先,我信今晚有deep V
雖然跌左好多,但其實市底仍然係好強,前勢有突破意思
而家我睇只係震倉回調
黎緊將會係大爆升

算啦,我講完自己都唔信
大家早d訓好過

呢兩個月試過呢個情況三次
三次升到火箭咁個陣都心郁想放
但最終都按兵不動 不過plan好左長期投資
越黎越懷疑個決定係咪錯

今次回調得咁快
真係好難預計
頂佢 本身回左本 都要嘔少少出黎
股市真係難玩到呢

都好既 揸舊磚頭

發夢都想
好難

豬得比想像中少

為左呢個世界
連登仔d錢算得係乜

can巴再次屠殺連郡

7%

fvrr個莊真係好狼死

fvrr pltr 好冇長揸 高入咗 放唔切

侵侵俾機會連登仔掃貨
順便狙擊拜登概念股

個break呢

連任利好 推出史上最大救濟方案 大升

係

穿500加倉

SaaS股企穩左

西女人-5.70%

飛巴.....全清?

全面性滅世

講完自己都唔信

nasdaq future ATH drop7%

真 得幾廿萬d打工仔輸一鑊金又要做返一年先對沖到

個莊無人性嫁

少年, 你太年輕了

嗚呀⋯⋯住係天水圍既巴打，都聽到我既哭腔

真
正一仆街仚家產

冇咩感覺

Election uncertainty 又出現

兩日輸左10% PROFIT 聽日CALL隻G出下火

NIO 35見

澳洲巴竟然笑到最後

cls

又學到野

輝瑞咁搞仲有邊個敢入市

實知你之後公佈出疫苗又一大棍

好彩開盤放棄咗依家特登上嚟睇吓人哋鳩叫

早啲訓 ， 聽日玩miles spiderman算

FB跌到CLS

會升返既

nio泡沫大到唔能夠想像

全清，好似無玩過美股咁

全部位都穿

投降了

就快-5%
升無兩三日 又一野扑晒返落去

全部止蝕賣晒，而家離一離場唔係壞事

大戶周圍走，震死哂散戶

30得唔得

Pfe自己都落緊去

輸差唔多10%,等佢跌停先再返黎

新手第一日玩美股就見到全紅

屌ARKK放唔放好
100蚊入

輝瑞真係好撚ON9

人類公敵

個市 真係完架喇 要大回調喇
琴晚最後一升 煙花放完

9月嘅恐懼感再現

點睇到企穩左

飛巴 profit 同高位差幾遠?

我階磚都冇，點解要收我皮

賭定拜燈贏緊個啲大陸人個個輸身家
其他人係youtube評論區話侵會贏 就開戰狼mode鬧人

各位d qqq put數下錢先

泡沫要爆？
離哂場 重新部署

我都係 屌
之前次次坐唔定
8月中起堅決坐定定
點知食足咁多棍 唉

好彩尋日手多加一下咋

哇屌本來都想頂

棍棍15 % 佢唔係走鬼唔通震倉

in trump we trust

arkk 驚閪

穩定地仆就有

溫馨提示大家真係唔好亂操作，對上一次炒作疫苗，納Dee連跌四日跌咗10%

琴晚賺4%,今日跌返2%

V彈準備

靠NIO討論區兄弟既努力

豬死左, 想出黎仲 PTBF 填數

熄機唔撚睇

2晚回到解放前

今晚又係扑暈自己 依次扑暈係咪要暈幾年先

指數跌佢已經唔跌 我指即市上應該穩定左

11月頭已經升返上去啦
而家又跳樓咁插返落去

會窮

...

炸哂咁滯 得返唔多

roll得太多

琴日好多人靠value stock 頂住
今日更全面性

今次睇唔出個市咁熊
輸死了

早D訓 聽日OT賺多幾舊水

認乜鳩輸

用用腦

你依家加碼好過啦屌

我毒巴，願意犧牲半個倉，要侵侵重返王者之位。

侵侵上返，記得救下我

巴打 我都兩日輸緊兩個月圍爐
都係正股孖左 食正PTON FVRR
聽日港股開又輸多半個月

清完倉，岩岩重新入市都咁

波巴今晚肥肥

你老尾以後ARKK過100就走
一頭半個月就棍一次落黎

跟機

終於有位入左sq

想死，高價只出現一秒

已入左一堆qqq put
聽晚實落去補gap

俾機會沽

個市用幾日已經撚晒龍/淡友

愈跌愈急 比番啲錢我

同意

Long time no see

和解吧

唔bin了 大家都是狗菜

末日put大麻 訓算

估唔到有疫苗反而係大插

好多人同你一樣啦

TSLA又開始食人血饅頭

上個禮拜仲後悔緊冇500加倉
宜家又500返

仲有兩日

Ching均價幾多？

唔夠膽全倉做淡
係咪應該買返少少put
依家空倉食緊花生

你要知道，呢兩日加埋淨係跌咗4%...，參考歷史做可以有兩日

正股倉一般無咩事 除非呢排先入場 唔係買唔到低位坐死人

會破產

你set幾多接

唔會中佢伏 琴晚奶過

93

真彈

兩日豬3.5%
太急入科技股 7左

通常牛市二期/ATH 轉角就係咁

drop to zero都願

以後點掂fvrr

咁狼

今日輸撚到仆街
但其實係自己ON9,根本淨係拎住正股就唔會輸咁多
ON99走左去玩OPTION,輸突左
但係反而好平靜..覺得好似發左場夢
而家得返一半反正冇咁緊張..覺得個市屌你老母之後咪又係升返
2,3個月見過好撚多次,
將小小只係-左小小同有少少賺就清左倉套現左先呢,又準備入返場

呢D係咪叫財散人安樂,一日未死都可以做世冠軍

好巴 今晚有無溝？

400可能係全月高位,大家唔好中伏

今次基本面變
唔知SH唔SH得返上去

唉，我都開始懷疑，我個倉主要TSLA，幾次去到45x都無放，點知隔一排就返返起點
又升返上天，又插，又...

SQQQ同TQQQ已經貢桿到爛撚咗
唔好買住

Pins

Delete App
訓覺

唉尋日手多入FVRR
依家已經豬20%

納Dee個MA60 鑽石能量底嚟
驚what

希望50MA $166有support

下面大大個gap大把肉食
聽晚開市咪升80-100跟住落地獄

上次跌10日晚晚依個劇本

邊幾日？之前好似都係一齊升

170
SQ
可
以
點
輸

近排無錢炒股無得see

靠reit 頂住嗰倉

正路啦，量化寬鬆結束

我等大市有方向先再玩
尋日冇走今日實仆街

事不過三，無事既，SH!
聽日反彈夾死班跟風淡友

舊經濟駛唔駛補番個裂口先

輸得到幾十萬邊會贏唔返

Nio 換手率

轉左小小， 走左fvrr轉call 走埋tdoc docu pins 買入net zi

平左淡倉

食左三獲 獲獲差唔多劇情
升幅跌幅都幾乎一樣咁濟
終於感覺到守紀律原來係咁難

V定W
定係V\

聽日再溝，今日摸哂頂，好撚傷

幾個鍾無左50k都係咁

止蝕tech股 追舊經濟

想put鳩apple追跌落後

2,3個月前講緊never test 21ma

FVRR同FSLY係豬得最甘果兩隻
直插地獄無水花

契媽入緊fsly？

朋友你好
我仲有pton pins 太興奮

冇事 啦

Nio 今日可以跌幾多

Put爆你隻仆街輝瑞算，嬲瞓

溝貨

慘 我食正ZM
TDD TQQQ 都輸返好多

好彩我放緊AL 唔係返工一定集中唔做野

彈返啦喎
老散係咪ching哂chong

咁快平淡？

我加碼中概put

我要Nio xpev 全部落地獄

Vix都避唔好到險，對冲唔到

NIO 收皮, TSLA 正式回歸

入埋pins

170?

買咗SDOW
道指29000實爆煲
琴日得疫苗消息都升1000點
肯定過熱

Fsly係咪有咩消息

係時侯Del 股票app

SH繼續打機唔睇
Time will tell

tsla落左地獄

止左ZM

Fsly今日返而無乜點跌

佢炸走哂我d 信心

連續兩日 咁大棍

有疫苗又股災 無疫苗又股災
美帝牛b

珍

日日都正負10%上落 真心癲 利申40 1/3倉

都未380

好老實講，係今年老散大幅入場炒option下，vix係有少少比人玩壞左

聖誕鐘 買匯豐
聽日all in 5仔算數

岩岩棍試返啫雖然唔知咩事

有冇發覺amzn同aapl三個月都無郁過

因為走埋googl 唔記得講
而且feel到 又變番之前咁 index同saas可以走相反
所以hold cash 唔做淡

me too

契媽又賭

有你地做燃料點跌呀

連郡今日整體操作係咪止蝕同all in put

put qqq對沖算

net 我都有諗住加
呢2晚好痛

Why無錢，記得巴打個本都幾大

全止蝕，而家得返好耐之前買落嘅sq

FSLY都算
FVRR我真係睇唔透點解一野棍咁多

尋日又唔撚操作，今日又唔撚操作

Nio+ 注 put 第一次召集

而家先開PUT 會唔會又死一獲

得返20蚊profit

用生命去坐

有冇4/5月strong hold RTX既朋友

Profit呢個字已經離我太遠

清倉保平安

睇個勢好似未毆落底咁，舊經濟股一定hold唔住

你琴日184入
我 PTON 加咗倉 又131入ETSY
唔SH都唔得

1張option都+130

買匯豐會收息
買契媽俾佢偷曬D錢

因住左一巴右一巴

15蚊入咗 慢慢等is ok

加左net
諗緊開5月u sp 80 都有15%

SDOW準備特價

NQ MA 10 20 30 一齊test

1113 33P

頂到......掛

trump always with us

早知呢24個鐘唔做咁多嘢

凌晨5點penis sell SQQQ
夜晚8點買TSLA同重入老母K
全部錯撚晒

次次炒疫苗都係咁㗎啦
最快都要21年中先夠3億人打
啲人都話經濟都起碼21年Q2先有大起息
𠵱家啲企業靠政府買債續命 遲早都係要還

掛住打機一路冇入貨，揸cash原來幾舒服

所以我都諗住硬食算
用生命值硬接

有莊家操作

我有張5月85 17蚊入

原來玩返大型基金愛股係最好

真的嗎

輸輸下就慣。

坐下算 睇下位開sp

你打開納期拉去7月21前後睇

CHGG FSLY FVRR U
棍棍有力

我都係5點放
食少咗一波升幅

用敗燈算啦

NIO升返喇
追put既...

PTON 咁都彈到

一陣等4點黎多棍

Qqq到左支持

已清倉

利申傻散

三月果時呼風喚雨，然後得個吉
果時到而家都冇再做淡
一黎驚printer，二黎冇乜野可以再現果時既情況

我etsy cut loss走晒
Sq係由$68買，18x係最後一鑊加，咁我先好過d

chgg 都算跌得少， U都係

U我留返d SP接返貨

好巴之前咁都唔走

雙重支持

ZM 真升定假升 唔敢買

兩日就輸左一個月糧

睇埋守唔守到下個缺口先落注

最好咪接貨驚佢有牙

識得止蝕先係高手

識止蝕既唔會輸太多

我都岩岩多手入咗Fvrr pins

FVRR走曬未
棍到咁都唔知道走定入好

168

止蝕係為咗更長嘅道路

zm堅定流架

可能有long bias
但我覺得呢幾日只係個市炒消息
錢係不斷流轉
當然如果10y treasury 繼續升 growth stock可能就轉基本面 但而家我未睇到走貨理由

其實尋日都幾蠢

fvrr咁大棍收day 都唔肯止

屌, 飛巴
係咪琴日Gel得太勁燈死左個市

今日止蝕左 都係蝕幾萬再高位入翻先

強勁

唔好gel

今晚其實可以熄app

因為一定係咁向下插, 冇咩野好睇

Call Nio Ed

炒消息就一定，好多基本面冇變嘅都中棍，仲要兩日都中晒

豬死了

Fsly跌唔落 準備溝一溝

唔係PUT咩

唔好問我

我走哂

無事了升番了

又或者今晚臨收市睇佢黎多一棍

其實完全唔撚明
疫苗出黎同AMD有咩關係
Chip都係要照做架啦

死貓彈

做止蝕撚了
陣間又好似尋日四點一棍就仆街

黎幾多棍我d call都係要SH架啦
唯一既希望就係佢仲有三個月先到期

又可以食M記

疫苗出 > 出去social > 電子野滯銷

wmt破頂格

價值回歸
INTEL當年爆發性成長都係1X PE...